admin唔該可唔可以幫我刪咗呢個post佢，呢個post 變相起緊人底知道人住邊

有冇人屋企樓下密碼曾經試過係8964/6894/1989

我認自己係無聊貪好玩，麻煩刪咗佢，唔想有人被起底